{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 H Avenue 기장일광점"
    },
    "text": "この宿はスタンダードダブル客室を提供しており、この客室はビューがありません。日の出ビューは客室の階数によって異なる場合があります。しかし、割り当てられた階数のため、払い戻しはできません。この宿は計71室の客室を保有しており、東海線日光駅が近い電車駅です。当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。この宿では客室内で直接撮影した写真を提供します。スタンダードダブル客室はビューのない客室です。日の出ビューは階数によって異なることがあります。宿泊施設は総客室数71室です。近くの電車駅には東海線日光駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。この宿泊施設は未成年者との男女同室での宿泊を制限します。未成年者は保護者同伴の下で入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。駐車場は計60台の駐車施設を保有しており、1台は無料で、追加車両を駐車すると10,000ウォンの追加費用が発生します。各客室は禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されます。また、各客室にはスタイラーも完備されています。この宿泊施設は昼間の予約キャンセルが不可能であり、実際の客室は上記イメージと異なる場合があります。オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。また、先着順で最大1万ウォンの割引クーポンがもらえます。当宿は清潔で親切なスタッフが運営しており、客室と施設が清潔で朝食が無料で提供されて好評を博しました。プールは広くてきれいですが、最大人数制限に注意しなければなりません。場所は公園と海に隣接していますが、週末や連休には予約が混み合いますので、早めの予約をおすすめします。この宿はシャワールームの排水が残念な点があるかもしれませんが、全般的に清潔で快適な宿泊経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何階建てですか？",
            "answer": "この宿は71室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は東海線日光駅です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設では未成年者との男女同室での宿泊を制限しております。未成年者は保護者同伴の下で入室可能であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を60台保有しております。1台は無料でご利用いただけますが、追加車両の駐車には10,000ウォンの追加費用が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室は禁煙であり、無料Wi-Fiおよびネットフリックスが提供されます。また、スタイラーも完備されております。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当宿泊施設では昼間の予約キャンセルは受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "当宿泊施設は清潔で親切なスタッフが運営しております。お部屋と施設の清潔さ、そして無料の朝食が好評を博しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールは広々として清潔ですが、最大人数制限がございますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約が混み合う時間帯はありますか？",
            "answer": "当宿泊施設は公園や海に隣接しておりますため、週末や連休には予約が混み合うことがございます。早めの予約をおすすめいたします。"
        },
        {
            "question": "シャワールームの排水に問題はありますか？",
            "answer": "シャワールームの排水には残念ながら問題がある場合がございますが、全般的に清潔で快適な宿泊体験を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 463
    }
}